（機票）多城市來回

如果想咁
泰國 - 香港 - 日本 - 泰國
有冇人試過，應該點樣會比較平

睇左全部單程加埋 成$5000
泰國去香港比香港去泰國貴一倍

你試吓泰國-香港買張來回
之後let go 張回程，可能仲平

sor 其實唔洗咁
BKK-HKG @hk airlines ~$800
HKG-NRT 搭咩都好比盡 ~$1000
NRT-BKK @Scoot ~$1500

加埋都唔洗$5000 啦
除非你唔係東京話姐BKK 走

係東京
但比較急 想買下星期
所以比較貴我諗

Bkk-hkg 2000蚊 仲要轉機

試吓air asia 啦

睇黎都要比多d錢

Bkk-hkg點做到800 依家連稅都要千4

國泰啦
BKK 去 NRT 下星期出發做到thb16000

來回黎
bkk hkg nrt hkg bkk
唔洗煩

上官網定sky scanner?
搵唔到

搵到16000港幣咋

官網
屌 你直接打round trip BKK to NRT 就出到...你單程買緊係貴

我諗你睇少左個0

算啦 你都係買番貴機票

搵到了

但9/2 只於商務客艙提供，應該係full左？

爆到九彩
HX都要五百幾USD

淨係BKK-HKG

咩日子